我屌！地鐵d 呀叔真係臭撚到仆街

幾經辛苦搵到個位坐，臭撚到我頂唔住起返身

屌你老母

開乜撚野時事台

臭死你 嘻嘻

廢老冇受教育

都未除鞋

吹水台post

有錢搭直昇機返工丫笨

阿叔自己既臭味+煙味